只有好低機會 會面會傾唔成 關係香港生死〈蕭若元：理論蕭析〉2

燒山，多謝你

燒山又燈

加硬

傾唔成，香港關係法玩完！

香港已完
焦土成功

燒山既燈力照耀香江

解讀：傾唔成+ 唔關香港事，大家做好自己

買定午餐肉

香港被燒山燈死